{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000114090",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 쉼표펜션"
    },
    "text": "シンピョ・ペンションは抱川市二東面に位置するペンションで、清潔で居心地の良い客室と屋外バーベキュー場など便利で快適な施設を備えています。客室は複層になっており、幼児や子供が同伴する時は安全に気をつけなければなりません。 また、22時以降の入室をご希望の場合は、事前にご連絡ください。全室で高速で便利なインターネットをお楽しみいただけますし、駐車場はペンション内にございます。近くにはコンビニもあり、車で5分で行くことができます。 また、白雲渓谷と山井湖までは車で10分から15分程度かかります。私たちコンマペンションは家族、友人、恋人、同僚と一緒に大切な思い出を作ることができる空間として記憶されることを願って、徹底した衛生管理と親切なサービスでお客様をお迎えいたします。 今後もより良いサービスと施設でお客様の満足のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンピョ・ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "シンピョ・ペンションは抱川市二東面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シンピョ・ペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "シンピョ・ペンションの客室は複層になっており、幼児や子供が同伴する際には安全に気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降の入室を希望する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降の入室を希望する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "シンピョ・ペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、シンピョ・ペンションの全室で高速なインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "シンピョ・ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、シンピョ・ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、シンピョ・ペンションの近くにはコンビニがあります。車で5分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "白雲渓谷と山井湖までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "白雲渓谷と山井湖までは車で10分から15分程度かかります。"
        },
        {
            "question": "シンピョ・ペンションではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "私たちシンピョ・ペンションは徹底した衛生管理と親切なサービスでお客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "コンマペンションはどのような思い出を作ることができる空間ですか？",
            "answer": "コンマペンションは家族、友人、恋人、同僚と一緒に大切な思い出を作ることができる空間です。"
        },
        {
            "question": "シンピョ・ペンションは将来的にどのようなサービスを提供する予定ですか？",
            "answer": "私たちはより良いサービスと施設でお客様の満足のために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 455
    }
}